黑警專攻救護記者，我地應該想辦法保護到佢地

救護同記者喺場運動中都好重要。
冇咗救護就無人幫到手足急救，前線隨時有生命危險。
冇咗記得就無人報到現場定況，黑警就可以濫用暴力。
黑警依家想一點一點咁削弱示威者嘅安全網。
如果呢d安全網消失，會對想上前線嘅義士造成好大憂慮同壓力，可能會影響到之後嘅走向。所以一定要保護埋佢地嘅安全，運動先有勝利嘅希望。

推